由今日開始亂扔垃圾，隨地吐痰，用盡一切破壞呢個香港

攬炒算，dllm 死黑狗

利申 日日唔睇燈過馬路

命都唔要？

聽日開始通街屙尿

樓主好低質喎
點對得住出糧俾你個個人

都預左香港會變成咁，政權唔讓步，犯毒都唔告，咁其他人仲點解要守法

認同
根本唔使再珍惜呢個地方

連續食兩枝煙,污染埋個空氣

人地話留地不留人。
比個焦土佢哋

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

on9, 拉

On咩9
整壞個地方等啲落黎嘅支那人一齊受

收左幾錢?

日日係街了鼻屎周圍彈

隨處痾屎

而加我坐巴士一定開大個喇叭打機。邊個夠膽唔滿意我立即屌佢老母

就係得咁少野

大陸就係咁
幫緊個政府，愈無公民意識，專制政府愈穩陣

唔驚，下年有質子治療

推

失業就咬老綜
政府有咩資助都拎
屌你老母

你大可以咁做 但對中共一啲損害都冇 有乜意思